想問下gbo係咪好高收入好撚勁?

我今日打聽到我女神男朋友原來係做咩gbo...
請問下係咪好高學歷好叻先做到?係咪搵好多錢?
我自己就做侍應仔...同女神係同事黎...
唔知夠唔夠人鬥...但我自問都幾上進
平時落單都好快手...

你個底花成咁，不如開過個新ac先派膠

Gbo? 滙豐定痕身果啲開户口？
有幾高呀

即係原來無料既

有兩萬零掛。。高過你既我諗

我有既係學識同意志